{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041262",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/eobanseutei-gwangju.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "어반스테이 호텔"
    },
    "text": "アーバンステイホテルは光州広域市光山区茂津大路232番キル7に位置しています。 当ホテルでは無料Wi-Fiと無料専用駐車場をご利用いただけます。 宿は河南産業団地から4kmの距離にあり、Gwangju Statue of Peaceからは5km、金大中コンベンションセンターからは5.7km、Gwangju Student independence Movement Memorial Hallからは7.7kmの距離に位置しています。 ホテルには温水浴槽と24時間フロントデスクなどが備えられています。 客室内のケトルなどの便益施設が使用でき、専用バスルームにはウォッシュレット、無料洗面用具、ヘアドライヤーが提供されています。 客室には薄型テレビとコンピュータ、ケーブルチャンネルがあります。 アーバンステイホテルではヨーロッパ式またはアジア式朝食を楽しむことができ、光州国立博物館や光州ワールドカップ競技場などの名所が宿の近くに位置しています。 ホテルに一番近い空港は光州空港で、3kmの距離に位置しています。 ホテルは光州中心部から10kmの距離にあり、チェックインは17:00から始まり、チェックアウトは13:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "アーバンステイホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "アーバンステイホテルは光州広域市光山区茂津大路232番キル7に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイホテルでは何が利用できますか？",
            "answer": "アーバンステイホテルでは無料Wi-Fiと無料専用駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイホテルからどのくらいの距離に河南産業団地はありますか？",
            "answer": "アーバンステイホテルから河南産業団地までの距離は4kmです。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイホテルからGwangju Statue of Peaceまでの距離は何kmですか？",
            "answer": "アーバンステイホテルからGwangju Statue of Peaceまでの距離は5kmです。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイホテルから金大中コンベンションセンターまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "アーバンステイホテルから金大中コンベンションセンターまでの距離は5.7kmです。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイホテルからGwangju Student independence Movement Memorial Hallまでの距離は何kmですか？",
            "answer": "アーバンステイホテルからGwangju Student independence Movement Memorial Hallまでの距離は7.7kmです。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "アーバンステイホテルの客室にはケトルや薄型テレビ、コンピュータ、ケーブルチャンネルなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイホテルではどのような朝食が楽しめますか？",
            "answer": "アーバンステイホテルではヨーロッパ式またはアジア式の朝食が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイホテルの近くにはどのような名所がありますか？",
            "answer": "アーバンステイホテルの近くには光州国立博物館や光州ワールドカップ競技場などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイホテルの最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "アーバンステイホテルの最寄りの空港は光州空港で、距離は3kmです。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイホテルは光州中心部からどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "アーバンステイホテルは光州中心部から10kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "アーバンステイホテルのチェックインは17:00からで、チェックアウトは13:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 682
    }
}